自備印印移民

利申：27歲 自從港共dq老師之後認定移民必要
因為冇BNO 所以移加拿大
廿幾三廿萬身家 唔算多唔會餓死
掉哪媽 再掉低埋老豆
唯獨是 有個屌開的印印飯盒
係唔係可以簽張結婚証書 帶埋佢過加拿大

你以咩資格移去加拿大？

你沉咗？屌咁耐仲未厭咩？
我幫你接收咗個飯盒，你安心去移民啦

青山走犯

係，得。

young talent掛

可能小小沉啦
如果唔帶 我就得自己一個 冇人同行 目的地冇熟人
帶過去 都係照顧吓我起居性欲

咁不如你跟佢過印尼咪仲好

未俾人捉入青山
無需逃走

咁印尼同大加拿差好遠
身份證 對我飯盒嚟講應該都幾吸引

佢攞到身份證咪又係飛咗你

師兄用咩移民

個印印好屌到要帶埋去？

前年 心血來潮讀返書
下年 28歲畢業
一年 工作經驗 29歲仔應該成功

覺得可以一路屌落去咁囉